講下有乜嘢可以同long d 男/女朋友做

帶帽

分手

上連登開post

冇乜嘢做咪呃下佢囉
屌下其他女咁 再同自己女朋友理性討論過程

直播屙尿啦柒頭